保方派膠搞到祖記失分冇人講？

上年俾盧卡古撚都算
今年佢真係回𨶙晒塘
退休啦 急流勇退是常識吧
無謂咁肉酸霸住個位啦

廢老

係時候收皮啦

是但啦班霸點都贏 最多咪黑多幾球12m番黎

對面18歲仔踢得仲好

de ligt 又派膠

和咗
搞到國米變榜首

C朗神封戴巴拿射門唔講？

佢仲後生
但保方回晒塘仲死霸住個位真係

有人講咗啦
但冇人話提保方派膠

死廢老

He really did this bad

點解會出佢

C朗保護緊保方
唔想對手gk做當場最佳